[考IELTS]去IDP VS British council ?

請問有無人去過idp考?幾時出成績？ 服務好唔好？

其實咪差唔多 兩間都係咁 係考場地點唔同

千奇唔好去Idp

點解？

Facebook 有負評 自己睇下

idp出成績好晏 星期六我成夜晚6點半至查到成績

BC就12點睇到

寄信方面:
BC寄掛號 公佈後星期一拎到
idp平郵要禮拜二至收到